疫情未完全回落, 港共政府已趕住幫抗爭重新升溫

本身一輪抗疫的確市民未必記得五大訴求
但如果港共執意要又用DQ去通過晒23條 國歌法等等
我有信心再黎一二百萬上街唔會出奇

大家因要唔好分化就贏喇

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

推

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

個女人係好痴線